% @Packages tabularray, ProfCollege
\begin{tblr}{width=0.9\linewidth,colspec={|X[1.5,l]|X[1,l]|},rowsep=6pt,hlines,row{1}={bg=colorPrim,fg=white},row{10-13}={3cm}}
\textbf{Question} & \textbf{Réponse}  \\
Comment appelle-t-on le résultat d'une addition ? &  \\
Comment appelle-t-on le résultat d'une soustraction ? &  \\
Comment appelle-t-on le résultat d'une multiplication ? & \\
Comment appelle-t-on le résultat d'une division ? &  \\
Comment appelle-t-on les nombres présents dans une addition ? &  \\
Comment appelle-t-on les nombres présents dans une soustraction ? &  \\
Comment appelle-t-on les nombres présents dans une multiplication ? &  \\
Comment appelle-t-on les nombres présents dans une division ? &  \\
Dans une expression comportant une multiplication (ou une division) et
des additions et soustractions, quelle opération est prioritaire ? &  \\
Dans une expression ne comportant que des multiplications et divisions,
quelle opération est prioritaire ? &  \\
Dans une expression comportant plusieurs couples de parenthèses, quelle partie du calcul
effectue-t-on en premier ? &  \\
Pour traduire une expression numérique par une phrase, par quelle
opération débute-t-on la phrase ? &  \\
\end{tblr}